【沉默的星級大狀】法官全面配合差佬打壓自由！余若微、吳靄儀、梁家傑、楊岳橋、李柱銘、何俊仁……選擇沈默！

咁多日黎，各大星級大狀完全無出過聲。

你叫支持者顏面何存？

你睇開cctvb 平行時空

佢地做左D咩？

我真係訓左無睇

鳩噏當秘笈

有無連登仔話我知，「星級大狀」余若微做過D咩？

有無連登仔話我知，「吳靄儀」做過D咩？

唔識用google 就憑空捏造？

講左就做左。

原來係689 d frd黎。

同港豬話「好嬲」一樣咁有喜感。

其實comment有咩用

與「好嬲」效果相同

over 緊onq 既dead body

「有險可守」！

講真佢地成個活動已經做左好多野
大家做既方式都唔同
佢地要係議會內抗爭
我地就議會外

無人申請司法覆核，無人申請去反果張禁制令

講幾句就叫做咗嘢
咁講樓主都做緊嘢啦

屌緊佢地唔申請禁制令反擊

樓主提嘅人除咗onq仲有邊個係議員

請問余若微、吳靄儀、梁家傑、李柱銘……仲係議會入面咩？

拉

佢地真係冇做過野?

呢點最基本無做

請問佢地做過咩野？

我真係訓左無睇呀

又一個連登仔不願面對真相

查找不足先有進步。

弱智搞分化
拉

又一個不願面對真相既連登仔

不分化

其實你要諗下禁制令既原意係咩，係禁止進行一啲法律上未有明確禁止既行為。

而警察唔出示委任證，蒙面，唔show no. 呢啲行為本身就觸犯咗法律

即使真係有禁制令，但執法者係邊個？有禁制令但唔執行根本就係徒勞無功。

時間亦係資源，會唔會投資去其他地方比較好？

嘩！

言下之意，係咪要放棄從法律途徑去制衡班差佬？

其實你知唔知要有原告？盧少蘭郭卓堅長毛都係無錢就算輸咗都無嘢賠俾對家

我都唔明民主派咁多律師 做乜唔透過法律途徑做下嘢

是但搵個綜援廢老好難？

綜援廢老畀保皇黨收埋晒咩？

議會內抗爭 笑撚死人咩

唔出席 又投錯票

當你到齊 你撚夠票 反對咩 反對到就唔洗搞到今日咁

所以飯民咪一路叫你地「血債票償」，

但係

佢地又唔會同你講有功能組別架喎。償？點償？

過到分組點票先算啦

【8.5罷工】梁家傑、余若薇現身金鐘集會 批林鄭令香港撕裂

【元朗襲擊】余若薇去信律師會 投訴何君堯違反律師專業操守

【移交逃犯修例】梁家傑外訪歐盟法英 轉達支持香港自由運動「五大訴求」

【送中惡法】李柱銘率團前往加拿大及美國，向當地政商界及民間組織反映《逃犯條例》修訂的影響。

【逃犯條例】郭榮鏗楊岳橋訪美 共和黨大會上分享香港情況

【831太子站記招】楊岳橋：消防處記錄多處修改 疑將傷者由10改至7名

【尋人】楊岳橋：已找到企圖輕生網民 現時情緒穩定

首先，禁制令係咪可以禁止法律上本身犯法既行為先？呢樣老實講，我唔知，但過往既禁制令都符合呢個特點。

第二，如何執行？

一日係班撚屌執法，佢就可以選擇性執法，告咩又係律政司話哂事。

又一個冇腦連登仔

我講緊針對奶共法官同差佬打龍通呀。

你貼d舊文出黎把鬼咩

分化 拉

多謝提醒。

咁唔使選楊onQ入去lu。佢唯一作用就系以法律制衡政權之嘛。

班友根本肓撐 又唔識 係到叫分化

連登 變左泛登 我都係縮番入去 唔係一陣俾人咬

講定先 我係熱狗 青城 分化撚 鬼 中計撚 休息撚 冷氣軍師
失敗撚

你講漏左，你係五毛、三毛……

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩5天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

立法會議員點以法律制衡？可唔可以講多啲？

其實而加乜柒都可以DQ，立刻會其中一個作用係攞資源，區議會都係。

仲有講野大聲啲囉。

Btw, 想申請禁制令其實每個人都得

其實佢地出黎係人情
唔出黎又有咩問題
背後做過野又要企出黎話比你知咩
成個活動咁多個月你未見過佢地咩？

yes sir

要議員先申請禁制令？幾時公民袋變咗抗爭法律大台？

立法局議員講野聲大D，入紙申請禁制令得到國際關注同社會迴響。

的確阿豬阿狗都可以入紙，但星級大狀出面既話，個個關注。

下？

佢地食政治飯，出黎做返D野先對得住選民

係少咗出聲少咗做嘢
應該都係專心區選自己黨形勢
不過一啲都唔緊要, 唔撚洗批鬥
叫得無大台就要有得人地鐘意做乜就做乜

咪有鳩佢地. 有乜好屌

咁多個月冇見過佢地?

唔使再覆佢

既然咁，就唔好拎法律光環入議會啦，既然佢地做既野一般人都做得到。

Ok咁你想佢地做啲咩

用佢地本身有影響力嘅身位出黎發言
分化撚：出左身就當做左野？

你有？我無喎。

你見過余若微？吳靄儀？梁家傑？李柱銘？係香港會定中國會？

申請禁制令最基本。

你逐個名打去google search
睇下有幾多新聞呢幾個月關佢地事

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

9其搵都搵到大把新聞
呢班不嬲有出聲
同埋研究對策都要時間啦
Time will prove

問題回歸基本步，喺提出要求議員申請禁制令，運用其影響力引起社會關注呢件事上，

申請呢個禁制令本身係咪有法理基礎？

如果係，且成本可以負擔，我覺得應該嘗試申請。

但如果件事根本冇法理基礎，根本唔可行，咁點解要針對一個議員，因為唔去做一件佢做唔到既事？

我見，見到佢地「發表意見」嘛

然後呢？有做過咩實事針對法治崩壞、法官奶共呢個問題？

我就畀左22年畀飯民政客做野

結果呢？

time proved already。

講左當做左？

咁全能嘅思覺脱.又做左啲咩令我地贏？

Sorry唔記得你係對家過黎嘅分化撚

( Show Blocked User - 思覺脫. )

拿。

無「法理基礎」？

係既話，請星級大狀聯合開記者會講清楚。

唔好再呃香港人「有險可守」

其實民智已開..你呢d手法已經無用

剩係search余若薇已經見到佢出信攪何妖
出去接受訪問
內部法律意見
我都仲未search早一兩個月d新聞
都要話佢地冇做野仲唔係分化係咩

連登仔駁唔到就話人分化、話人五毛。

呢條友唔使起底都認得佢啦
分化五毛狗黎

咁你做過乜

出信搞何妖？公會有無理佢？

接受訪問？即係發表意見，講左就做左？

你on9?

講法官判決好似話有妨礙司法公正 定 藐視法庭
收皮啦分化撚

On9仔

批評不必有「建設性」 - 陶傑
2003-09-26
名采論壇

中國高官接見特區傳媒代表，指示他們「批評要有建設性，輿論監督是可以的，但要提出建議。」
這個中國高官，以及他統治的大量中國蟻民，顯然不明白甚麼叫「批評」（Criticism）。批評，是指出錯處，指出不適當的地方，而批評者完全不必提出甚麼建議，指出應該怎樣做。
光顧一家餐廳，可以批評廚子的菜做得差勁，不必建議廚子應該怎樣少放油、多放鹽，因為顧客是進來花錢的。

出信做野冇效果就當冇做過?
出黎遊行政府唔回應係咪當冇行過？

嘩。

咁連登仔死硬了。

個個都批評法官判決

無效果就要升級/另搵其他途徑架啦。

定係佢地抱住hea做心態？

分化撚BLOCKED

做左你又唔滿意
不斷挑骨頭
你有本事自己落去做LA
佢地背後做過咩又全部要通知你架

屌咁即係有出過聲啦

柒左就收皮啦好冇

分化狗，見你好幾次架啦

咁鍾意批評反對，做咩唔屌警察申請禁制令先？

分化狗，夠膽跟我講一次：8964、黑警死全家、警嫂比狗屌、習近平似小態維尼、支持成立獨立調查委員會。亲～

你真係當連登仔得三歲架喎 收錢啦

陣間尖沙咀三點

屌依隻樓豬係5毛黎 拉

其實我都買buy樓主 泛民本身都好撚抵屌
但唔好再俾過去束縛啦hi
香港去到呢步 所有人都要負上責任
10年前高登：我係中國人呀Hi
Gphone做被補師之前都成日爭大台
Hocc都仲屌緊勇武
天琦走得太前俾人屌係鬼都屌左好耐
泛民過左個議事規則搞9議會勇武

到依家個個都進化緊嘅時候
真係諗下點贏 屌小啲同路人仲好
有建議係好事 咪討論下可唔可行

講多次，佢地食政治飯，做左咩野自然要拎出黎講。

向支持者、選民交待

我都奇怪，但可能背後應該有啲原因，令佢地冇反擊，有乜理由香港咁多出名大狀，但冇一個出黎反擊，佢地應該比我地任何一個更明白法治精神

8964、黑警死全家、警嫂比狗屌、習近平似小態維尼、支持成立獨立調查委員會

做政治任務係班政客既職責

做乜要市民幫佢地做埋？

拉 分化post咪理佢

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

有人係onq fb 叫泛民申禁制令
佢完全唔理

本黎我都想學張建宗咁講「向前看」，但係呢幾日見到班飯民打手想收割選票我就嬲

dllm出面打緊仗，飯民班撚樣就忙住搵選票

同意樓主，不嬲班撚樣剩係識拿光環
我就唔撚鐘意佢地，好彩無大台，唔係又俾佢地騎劫

背後有原因，唔該各位星級大狀開個記者會講清楚。

唔撚講既，就當你唔肯做野！

有無cap圖？

要貼出黎屌七班飯民打手

起底 完！
樓主就算唔係1毛都應該係反社會人格
點同你溝通呀
唔做又會沉默
做左又話冇用唔計
有用個陣就拎其他人黎講
定你覺得你咁屌真係對社會有幫助
睇唔透

泛民支持者不願面對

作為支持者我表示收貨

所以今次運動冇大台囉
不分化不割蓆
起昨你底除咗分化割蓆放負又真係見唔到你做咗咩喎
去推翻行動post先啦

推

就係可能有難言之隱，民陣又好，泛民又好，民間組織都好，大狀一車車人，但全部冇一個人肯出黎咩事

佢要選票咪由佢lo
一定好過俾建制拎
長期黎講一定係好事
同埋邊撚到係binary
搵選票=唔做野
做野=唔搵選票

除非有票俾其他黃派
唔係都係要投泛民架啦

咦？有進步喎。

駁唔到我，而家玩人格謀殺呀？

「反社會人格」，哈哈，笑死朕。不如下次直頭話我精神病啦

作為支持者我表示不滿

又一個連登仔駁唔到就屈人「分化」同「五毛」。

得啦，飯民最醒、飯民最好野、飯民最勁啦。。。。

你是熱狗
大家知你想點

的確呢班老飯民，無做野！

又多一個身分，「熱狗」

好似淨係蒙面法第一日實施個陣,有反過但失敗左?

失敗左就完？如果咁就無後續，佢地出黎承認「法治已死」未？

唔知係咪啦,而家根本好似律政司/狗/幫政府D申請禁制令就100%批
其他人就唔批咁

你同政府有咩分別
又要話人冇做野
GOOGLE列過佢地做過咩野出黎清清楚楚
你又話唔算數
佢地做幾多野你都一樣可以話佢地冇做野
好似吳靄儀攪埋基金你咪一樣話佢冇做過野
定係又想話佢地唔批錢亂批錢黎攪分化
首先你要攪清楚你所講既"冇做野"
定係佢做既野唔合符你熱狗既心水所以定性為冇做野

得閒搵泛民攻擊都唔去狙擊建制既
你都係自己繼續做你想做既野啦
唔阻你

既然係咁，楊onq大狀肯承認自己錯誤未？

今時今日對楊on q 等人仲有期望？？？

哦 所以呢？想表達啲咩？
真心：thanks for sharing

on9

拿，係你提吳靄儀個基金架！

個基金搞出咩醜聞，大家都知，我都有良心無落井下石喇。

而家法官全面奶共，請問一眾飯民星級大狀有無為此有相應對策？

定係縮埋入老母西度選擇沉默？

選舉近了。連登打手開始吹捧飯民有做野

個基金確實d錢幫緊義士
自己上去睇
之前d問題已經解釋晒
我都繼續捐緊
法官奶唔奶共根本人人睇法唔同
藍絲夠話d黃絲法官放晒差佬拉d人

留意標題係沉默
咁我咪回應返有出聲囉

反而駱應淦都出過下聲

嗰陣係申請臨時禁制令 印象中31號好似有司法覆核

屌 又一個分化撚
好多集會都有見到佢地 你又有冇去呢？

另外 樓主質疑星級大狀唔去申請禁制令 冇做嘢

第一 人地做咗嘢一定要同全世界講？好似班保皇派蛇齋餅粽然後貼晒出嚟先叫有做嘢？
第二 叫得星級大狀緊係權衡過利害得失先決定申唔申請 人地有佢地做律師嘅分析 唔係咁簡單㗎師兄

與其係到屌佢地唔做嘢 你又反省下自己做咗幾多嘢先喇

估唔到。佢係咪想從政。

你都on99

批評不必有「建設性」 - 陶傑
2003-09-26

中國高官接見特區傳媒代表，指示他們「批評要有建設性，輿論監督是可以的，但要提出建議。」
這個中國高官，以及他統治的大量中國蟻民，顯然不明白甚麼叫「批評」（Criticism）。批評，是指出錯處，指出不適當的地方，而批評者完全不必提出甚麼建議，指出應該怎樣做。
光顧一家餐廳，可以批評廚子的菜做得差勁，不必建議廚子應該怎樣少放油、多放鹽，因為顧客是進來花錢的。

得喇得喇 你最撚醒 個個都係on9

我回應緊你個「批評」你又copy才子篇嘢嚟話批評唔使建設性 仲要個討論區把撚咩

自己單機把啦

琴日好似有主持講座，有練乙錚，然後唔記得仲有邊個。。。。

原來主持講座。

講咩呢？發表意見？

三毛個底都未洗完又露底喎

作為「專業」既First Aider，我見到何君堯受傷都會救！

各位手足：三個月啦！係時候承認五大訴求已經落空……

〈蘋果日報〉識得係關鍵時刻收錢，成最大贏家！

成日call「和理非」出黎做左膠野，只會增加無力感

【收成期】民主黨表明：「拒絕攬炒！」

講真話唔岩聽？

左膠、飯民唔抵死？

分化撚,拉

駁唔到就屈人分化，垃撚圾

唔出聲，都要有人上訴架

民陣
民權監察點解唔託律師申請

除咗律師主動 個範疇都歸ngo

Over their dead bodies

你問泛民啦
班打手永遠解釋唔到之後話人分化撚
話有險可守個位最新個post仲宣傳緊區選

下？

楊大狀仲宣傳緊區選？

有無cap圖擺上黎，要bin c先得

分化撚
五毛狗，但手法太on9

又一個不願意聽真話既連登仔。

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

乜品種黎；

我都唔知
但會剋到中共整出黎既蛇陣

咁有趣？邊度搵呢隻神獸？

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

奉勸各位連登仔：
有人指名道姓要求泛民做嘢
唔好一嚟就話人分化
一嚟就「拉」
更加唔好當啲泛民出咗聲就當做咗野
泛民絕對有足夠嘅法律團隊可以同政府一堆禁制令打過

你覺得唔應該分化就更加應該勸啲泛民做嘢

睇d回覆睇到好撚炆成班都民智未開

因為好多都係飯民打手，

佢地主子衰左自然要幫佢地漂白

612咪吳靄儀囉

提起612，我就諗起佢用30萬租音響。

口交部

咁你搞啦屌

星火咪做得幾好。

飯民星級大狀肯出手未？

又分。。。
分化完未呀
呢班人煩到

飯民星級大狀肯出手，又邊有位畀人入？

明顯

收皮啦！分化L！
又想搞分裂呀！

甘咪早d訓囉，分化L！

一睇就知道樓主系五毛分化L啦 。。。

我講真話，連登子不願面對

唔係話要分化，佢地呢幾個月做既野大家都有眼睇

但有關法律既問題，市民只可以靠呢班法律人士幫手，所以大家先會有呢個期望

我唔清楚佢地係咪冇野做到，定係唔可以做；但係而家愈黎愈多聲音搵佢地，佢地係咪都應該出黎講幾句？就算做唔到都話俾大家聽個原因丫

訓醒未？

你自己去楊onQ facebook睇下先啦。

出面放緊煙，佢仲掛住出post幫黨友拉票呀。

立法會議員立法會裏面係有絕對嘅發言權 完全唔受任何法庭制約(BL 77)
亦都即係話任何禁制令對立法會議員立法會裏面嘅發言係完全冇效用
立法機關抗衡司法機關禁制令唔係冇先例
之前英國國會就有議員用parliamentary privilege 去公開一個英國superinjunction 禁制發表嘅內容
不過一個立法會議員點樣做係自己嘅政治判斷
唔係我或者任何人決定到

收皮啦，分化L

個開Post鬧法官，呢邊又黎小民主派。
高頻開Post, 每三個Post就有一個搞分化！

樓主爲五毛，大家不要浪費時間
衹屌不推！

老友，不分化不割席

樓主爲五毛，大家不要浪費時間
衹屌不推！

何俊仁咪搞左 10.20 個遊行，個人名義舉辦等於煽惑他人非法集結…

話時話，元朗果個話個人名義遊行果個人，告得入未？

即係個五毛樓主都可以申請架，不過叫得五毛梗係冇腦，最梗要屌左泛民先

如果我係立法局議員，收緊10萬人工，我一定會做。

因為呢個係做飯民議員既本份。

低級分化撚